圍爐取暖

無論前線或者和理非都好
大家都會有攰嘅時候
有人要面對住家人嘅反對
有人要面對住生活上嘅壓力
有人要面對住有機會被捕嘅壓力
太多啦 我唔諗住打晒出嚟

希望你地都可以調整到嗰情緒先去做下一步嘅嘢
有時都要俾自己抖氣嘅空間
唔想抖嘅唔緊要 不過記住有咩事都要同身邊最信得過嘅人講 唔好收埋俾自己一個面對

如果冇就可以喺度講 一齊分享同分擔

手足們要頂住
加油 反抗 報仇

推

好撚攰。。。。。。。。。。。。

你有無一mi埋眼就好似有個漩渦吸緊你入去咁嘅感覺

你唔係一個人啊
有唔開心 唔好一個人面對，身後仲有我地！
呢段時間好難捱，但大家都一齊撐住大家架

認真